\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty}
\centering % Centra todo en la página
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Universidad
%-------------------------------------------------------------

\begin{center}
\begin{figure}
    \includegraphics [width=0.3\textwidth]{img/facmate.eps}
\hspace*{6 cm}
\includegraphics [width=0.3\textwidth]{img/uv.eps}
\end{figure}

\textsc{\huge Universidad Veracruzana}\\[.5cm] 
\vspace*{.3cm}
\rule{15 cm}{.1 cm}
\vspace*{.2cm}
\textsc{\LARGE Facultad De Matemáticas}\\[0.3cm]
\vspace*{.7cm}
\end{center}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% Título
%----------------------------------------------------------------------------------------

\textsc{\bf  \Large   ``Teoría Topológica de Juegos con una aplicación a Juegos de Persecución''}\\[0.4cm]

\vspace{.4 cm}

%------------------------------------------------------------
% Datos Autores
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{minipage}{0.8\textwidth}
\center
\textsc{\huge  T  e  s  i  s}\\ [.3cm]

\textsc{\Large Para obtener el título de:}\\ [.3cm]

\textsc{\Large \bf LICENCIADO EN MATEMÁTICAS }\\ \medskip 


\end{minipage}\\[1cm]

\begin{minipage}{0.8\textwidth}
\center
\textsc{\Large  Presenta:}\\ [.3cm]

\textsc{\Large \bf  ABRAHAM TORIZ CRUZ} 

\end{minipage}\\[0.8 cm]

\begin{minipage}{0.8\textwidth}
\center 
\textsc{ \Large Directores de tesis:\\
Dr. Carlos Alberto Hernández Linares\\
Dr. Víctor Pérez García}
\end{minipage}\\[1cm]


\vspace{.2cm}

%------------------------------------------------------------
% Fecha
%----------------------------------------------------------------------------------------

\textsc {\normalsize Xalapa, Veracruz, abril de 2017}\\[1cm] 
%------------------------------------------------------------
\end{titlepage}
